有冇絲打唔介意男仔髮線高？？？？？？？？？？

我都高

屌 用愛膚堅啦

光頭啦

nooooooo

圖呢

你不如剪光頭啦

我
利申巴打

no ar

屌你老母

你做咩咁傻羊 自爆髮線高

哎喲喲

有冇相

冇呀 唔敢影

我都想睇

係咪關平咁 係我知幻想到

羊咩係咪雲長細佬

係咪歧視髮線高肥毒撚

高係半身高，定脫到高

天生高 應該冇脫髮

唔係既 睇在你有隻羊條份上

會唔會考慮下我

食少d狗飯